[敗走俄國]莫斯科中央陸軍對皇家馬德里

西時間唔睇了

有咁上下年紀唔好捱夜

賓9死撚開 今場華仔做隊長ok?

中央陸軍今年咁廢 皇馬都炒唔到既話
唔該改名做曼聯

講得好！！

收撚皮 賓周正選

我唔直接去應你
叫世清應你

肉酸躝啦 好嗎

有馬撚/牙維就睇

有

好

牙維正選ok？

盧蛇呢啲rubbish邊有吉屎

拖dad

今晚 辛賓機 激撚死你

拖dad實係頂唔順隻金手指所以先走

新7號

鳩白在禁錮摩佬

我冇

你有

收皮啦

後面is u?

白色碟上面is u?

牙維食36

肉酸到你啊～

公私分明ok

無拉隊無比目魚姬無細路
應該會踢442

比俄佬中出18連發

lm

推po 9up下

牙維個樣貢肉酸

肉酸呢個形容詞好低賤 用得唔啱
用個好少少 醜怪

死廢老

Member two five please come in!

Member meat sour please come in!!

⌛⚽ Four hours until showtime in Moscow! VAMOS! #RMUCL

Fifa19個阿維真係好好用

我宣佈今晚唔睇我地真。馬德里都係假球迷

盧蛇

想知靠咩人入波

Big Benz

收到牙賓儲好氣了

俄仔RIP

同俄仔講聲唔好意思先

收嗲啦撚頭

眼訓

睇埋就訓

(正選名單)

Keylor Navas;

Carvajal, Varane, Nacho, REGUILÓN;

Casemiro, Kroos, Ceballos,

Asensio, Benzema LUCAS VÁZQUEZ

盧蛇我屌你老母躝

屌你老母冇馬撚 88

唔出牙維同馬撚

馬撚應該都會出 牙維就

唔出馬撚真心唔係好想睇

老野就早d訓啦

馬撚應該好後悔轉左會

又話重用西人既

出機師, 裂股, keyword, 辛, kroos, 米路
賓周, c巴, 拿大哥, 大華, 細華

淪落機師之後

多明尼加唔計

唉屌你 賓周馬千秋萬世

隻23號左閘.........怕怕...

點解仲要出賓賓
見親禁區無人
條撚頭仲係掛住拉空就火都黎

怕your mother
龍仔勁撚到仆街

中央陸軍都唔易踢

係咪要用正氣馬到俾人炒先心息

收嗲啦 你躝先

係好難踢

擦左丙朗鞋咁多年抽離唔到個角色

點輪換都好 賓狗都係正選

馬撚慘

裂股窿debut

掛住入波會比人屌鳩

一路走來 始終如一

反酸的心

好大佬世青

大家站同一陣線反酸不分長幼 不分尊卑

今晚睇達陣

點睇肉酸

推

睇波好過啦
睇佢做乜撚

講得好

無鋒陣

真皇訓唔著又留明

有賓隊

賓機聯線
456

Miss

想試下機師口技了

點解呢個鐘數你會係度

有冇手機Link?

因為要休息了

賓隊好型

隊長賓

真球王

出個咁嘅陣

ABLV

收皮了

Goalll 對面

笑死人

秒goal

唉唉

卻老腳軟

牙腳
回傳王

屌你kroos 助攻

哇屌你老母

盧sir = 肥賓2.0

又係卻條撚屌

同鏝一樣秒

好撚野

反cup我約世清隻揪

不死開波前同卻老咬耳仔

人地反cup到

腳仔唔好再回傳啦好嘛

一開條link就比人入波

盧蛇new record

????

痴線, 3場都秒入波得我地係輸緊

人地啲翼同我地啲翼

有價好賣

兩個達陣王

我地既鋒線
完全唔知點入波

卻佬仲企得後過防中

點解盧蛇成日擺摩迪做後備

出牙維未

頭先人地後備可以出馬列斯同b施華
好葡萄

痴線 老野唔撚洗抖咩

我地後備有呀維

你咁勁，唔洗啦

87維

盧蛇敢係85 分鐘前出先算

後備都勁過我地正選 陰公

班後生唔撚生性

新仔接摩迪班

等james返黎接棒10號

唔識踢波

3場不勝幾耐無試過

唉落後見到 賓機辛真係我啖笑

留名

賓狗成日拉邊 咁不如出馬撚中鋒算啦

睇見掃把佬都覺得佢辛苦

無bale 係咪又傷左

佢食撚屎啦
成日要中場做前鋒既野

掃把入禁區頂波

拉空王

賣阿朗賣得咁開心 報應

申請攞假

THANK YOU 盧SIR

好
第二round我同肉酸打你

機司到底有咩能力吸引到佩狗，令可以留係皇咁多年，仲成日有波踢

辛, 賓周, 機師應該係有足球歷史最慢最廢嘅三叉

尻斬波比牙朗 不過人都走左lu

機師快啲主動要求換出啦屌

唔係講笑
見到呢個組合 已經絕望
想拿拿淋今季快d收皮算

等睇機師續約

場場轉陣 咩默契都無
面對面都交失 on9

我係對面隊啲後防都忍唔住笑

盧狗季中可以躝啦

盧蛇請躝

前場除左掃把佬仲有邊個係踢緊波

馬撚上錯賊船

拖舟回歸

睇華西強姦獌狗仲好睇

it's time to say goodbye

肥賓未教已經俾人屌緊 盧狗已經俾左好多機會

無猩猩同伊斯高
呢隊皇真係得啖笑

Topic

又唔可以咁講
肥賓手牌靚幾多

但係啲牌唔聽肥賓話呢

柱

屌 中柱

Attempt 5
On target 0

米路

唔妥佢又點
佢地有hea踢咩

靠個防中射波 賓狗食屎啦

機師走啦

Gracias Mariano

史上最廢隊長

無賓賓拉空 米路撚有得射

無買大球星成個陣唔得
呢場仲要無巴利 easy go
出年回收占士 買埋夏神

射乜撚野呀傻閪賓狗

機師做過d乜撚野

成個戰術都有問題啦 前場冇個有威脅 進攻永淨係識猜地波入去 有馬撚又唔用 連變下陣都冇

又燈 死曼狗

盧狗

成班唔比波左閘

買夏神最佳時機過左啦

盧蛇好似廢過76

個新仔左閘下下腳面片咁回傳，遲早出事

牙維偷用我ac

So far Casemiro has more shots on goal than Benzema+Asensio+Vazquez combined.

講真馬些路 拉膠 積仔 三個打前都勁過呢幾件蛋散

米路同卻佬係咪換左位踢

機師憑乜撚野踢正選

積仔又傷？

似機師唔得

lo sir, 連個天都想你收皮

屌可唔可以學下曼城嗰隻禁區頂傳直線俾翼再easy地波撞入
fifa 都係咁啦，易過鳩斬遠射

真係換積仔

左右閘都出新人

賓狗

卡華積踢翼威脅仲大過機司

唔差在出埋呀維

積無乜落過底，應該真傷

積仔咁踢法
唔玻璃都變玻璃

拖舟見到呢隊皇 真係一野撞爆個電視

你有無諗過人地前鋒係agree路

要請迪甘斯了

好幾次明明左路空晒都唔交

真係要換帥 盧蛇唔多識用人

光頭佬開心死啦
仲會同呢隊波擔心！？

盧蛇收皮有咩用 佩仔仍然屹立不倒

我都唔明咁都要中間去 呀朗係度就話有起腳bam姐

45分鍾唔知睇左乜9

積仔都冇埋
投降了

輸緊換馬撚攻埋上半d時間仲好啦

反正都輸 出下牙維馬撚睇下算

中間扭2野跟住又傳返去中堅到

goodbye 盧sir
welcome back legend!

出D咁既波

點解成日受傷既都係隊波最勁果幾個
班廢柴就咁生猛

咁陣閪陣唔差左買埋謝斯返黎搭機司同辛

賓狗機師唔識傷

召集真皇去瞓教

依樣真

認真未見過賓狗傷

咁錫身唔會自己整傷
咁廢對面唔會飛鏟

蝗狗

嘻

借西瓜返嚟踢一季都好撚過賓周

由細佬黎皇馬開始睇 都未見過而家咁唔知踢乜 完全feel唔到會入波

welcome back molo

摩門教

冇眼睇 瞓了

之前講過
賓狗係有達狗 馬撚果陣係唔會受傷
佢地一唔係度就會傷

睇左45分鐘 講左N次 __

前場零入波嘅慾望

摩佬回歸
三年後再返軌

輕敵呀拿

講真 屌還屌 大家諗下盧sir揸住手咩牌先
當你見到掃把佬入左禁區爭頂、機司同辛唔知係度做乜鳩
就知道當初死都唔買一線前鋒同埋翼先係致命傷

2018輸波仲有人講輕敵

你出發未~

幾耐之前3場0入球？

大佬呀，對俄佬隊仲賴自己手牌唔好

落後玩燒味但係唔出馬撚 有咩好講

原來以前係咁幸福
後備Isco james kovacic 達狗 擔神
機師呢d料 唔知死撚左去邊啦~

歐覇啪啪啪

等於肉酸話吳彥祖樣衰

死用賓狗 無好下場

賓狗勢力太大

比較下今年同兩季前陣容先講啦
唔通你覺得而家既辛同機師夠料擔大旗？

臭jer佬
機師以前都幫擔神執屎

嗰陣時都係70分鐘機師

光頭佬有機師說明書

當初借占比拜狗成2年咁多完全唔知做乜鳩
又無錢落袋 又無人用
老老柒柒 盧蛇鍾意玩控傳 占應該幾啱踢

一樣無得出～

但重要比賽無乜機師份

R聯射入決定性的十二碼

馬撚熱身

拜狗有俾1300萬歐借
同埋你想留，占都未慘肯啦

機師定位應該係間中聯賽後備出黎踢下 咁樣就會有用

唔轉陣搏1分

佢踢假9應該唔會差過賓狗
不過諗下好了

換人啦仆街
俄佬大巴
你兩翼突破又廢
燒味 唔係諗住靠賓狗掛

諗住搏辛鳩射世界波

即刻黎球鳩射

燒味緊啦

玩完 訓

黎多球

進攻燒味/中間符碌撞牆過人
loop

馬撚

Oreo好跑得

賓狗又飛機

very good

馬撚準備

好想打撚死佢

換米路

You very bad

魔笛換走米路

換米路搞笑？

機師換走
馬撚入
賓狗仍然踢足

換辛啦屌 好撚廢

一早唔應該用賓狗正選啦
傻閪盧蛇

魯爾宜家落場都勁過賓狗啦屌

魯爾無眼睇

我驚拉膠細佬都攻得好過佢地

where is ur boss

傾緊迪甘斯

賓狗軟射

死都唔比左路

件賓狗阻撚住曬

踢人賓周

賓狗賤到

今季目標：賓周斷腳

And 普巴

柒頭辛係咪都射撚左先

屌你老母辛落去b隊踢啦

辛仔寵壞曬

on9sen...

比人講兩講真係當自己牙朗接班人

係西班牙到射完之後囂哂

吹湊球王辛班人去哂邊

Isco一傷 現晒型

摩迪都要輪換
得佢可以踢足

不嬲都覺得新金童無料到

又送個波比人喇 辛

依家呢隊皇連反擊都唔撚識

卻仔射得最撚似樣

西班牙 對 俄羅斯 的 翻版

廢過萬連

唔好話入波
做個似樣啲既攻勢都難

而家套戰術真係完全唔撚掂...

要不是navas

準備反盧

堅決反賓

三場不勝兼一球不入

呢隊皇世冠都未必拎到

唔能係掛lo sir,3場0入球

柒頭辛斬去邊lun到～

屌你老母辛做緊乜

welcome 撚撚

辛同賓狗一齊落b隊啦屌

b隊都識入波

對面俄佬 近35 場歐聯得一場cs

今日u19炒人4-1 一隊就咁撚廢

賓狗又踢足全場

嘻
駁下腳又一場

頭球都無人頂得好

街外人好撚鍾意吹奏佢扮識波

馬撚中柱

isco條盲腸點解唔一早切左佢

呢下最好,中柱

賓狗呢一世都唔會學到

炒盧蛇未

睇左成場都唔知做緊乜鳩

3粒中楣中柱, lo sir被天收

馬撚搶點真係勁過賓狗好多

gracias loser

lo sir會唔會過唔到半季

反卻黨再次招集
一早練高仔好過

屌你老鼠馬撚又搶贏

自爆，攻唔入，完。

求下佢以後大腳向前清算啦
次次回傳都出事咁濟

完

4
3
3
1

上季d運你估唔洗還

世盃撬人過唔到半季
為面子應該唔會

前季

紅乜鳩

艾堅菲夫衰多口

又傳失 毒瘤卻奧斯

益撚埋羅馬

on99咁輸, 仲傷埋積仔

三場0入波
盧蛇拎條j出黎啦

byebye盧sir

要踢霸氣杯了

紅左2件?

Fuck you

落台啦仆街

艾堅飛夫紅

賓狗躝得未

goodbye lo sir

比魯爾做主席

睇搓波睇到燥
最後斬波傳中即刻有返威脅

今拿真係要食雞胸 大清洗唔該

下次夜過1:30就唔撚睇
捱夜睇垃圾西波

辛仲有冇7000萬

馬撚唔係度果陣
傳中一樣無威脅

16郎都無就真係食屎啦

為左佢 唔要世3 笑話

真 又要返工了屌你老味==

條賓狗跳都唔撚跳

加錢換世3/包皮 la diu

賓狗
駁腳>企入禁區on99>loop

何上止傳中唔跳
中圈龍門球開出黎條撚樣奉旨唔撚跳

同世清一樣 驚受傷